機場唔該大家唔好再捉鬼

其實而家好明顯就鬼捉鬼
捉一隻出黎放五隻落去
點會捉得曬
機場係和理非極致
和理非就係咩都唔做 人海戰術塞爆機場
每日癱瘓機場升降已經夠曬數
根本連捉呢個動作都唔應該有
因為一捉一定有鬼煽動
冇人可以控制到場面
而煽動完一定唔會拉到人
咁樣就可以入曬示威者數
比人話我地係暴徒
到最後只會中國成為最大嬴家

push

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

P牌無quota開post，借貼

813係好混亂既一日....

1. 有手足block check-in 想快速地癱瘓機場 /令航班取消，但同時好多手足反對，因為令到旅客充滿怨氣 / 變相輸民意。
2. 經過最近黑警做鬼既情況愈黎愈過份同愈目中無人，有手足係機場捉到鬼後，花大量時間圍鬼，但同時好多手足反對，因為覺得錯左焦點，而且因爲鬼係捉不完。
3. 有勇武派手足開始對機場內警犬進行比較激烈的反擊行為，反之然警方今次明顯表現比平常克制 （比較下顯得，並非真係克制），但同時有好多手足反對，因為係機場入面，係所有焦點，包括外國媒體下，係中了警方陷阱，係輸了形象和民意。

所以所以，
係大家記得要團結，
不分化，不割𥱊，不篤灰的大前提下，813的混亂，大家屌過嬲過迷茫過後，
希望可以理性咁大家好好討論反個共識，
可以重新開始，進行止蝕工程。
要記得！
我地由69開始，去到今日不容易，
我地既付出，係唔會因爲一日既挫折就走向下波。
煲底下的約定，不要忘了。
屌完，豬隊友還是你最愛的香港手足。
邊撚個未豬過未7過？？

所以麻煩大家重點諗諗：
1. 以後面對鬼的態度和做法。
2. 在機場內面對警犬的boundary。
3. 如何最有效影響機管局正常運作。
4. 如果重新重拾民意，表達對旅客歉意。

香港人加油。
我愛你們。

推，大家唔好再捉鬼，請和理非全面進場

都唔知機場捉鬼黎做咩
D行動全部都係和理非
都冇情報可以收集
你咪由鳩D鬼係度ON99囉

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

好老實講 勇武真係鬼黎
身邊有勇武唔該入機場變和理非
塞爆機場就夠
聽日輿論示威者地一定比人屌到系咁

我明白手足們十分憤怒，但請手足冷靜少少，捉鬼係唔會令我地羸，而係會令我地分化令我地輸。你諗下我地有幾多個手足，你捉到鬼既機率高d定係捉到自己人既機率高d？而就算真係捉到隻鬼，咁之後又有咩野做到？捉鬼重要d定羸返香港重要d？
本來今日班popo過到黎仲打爆左一個人既頭流哂血，聽朝頭條就係班popo入機場既第一滴血。依家因為捉鬼，仲要捉到果個真係記者黎。雖然佢十分可疑，但事實上佢既身份真係記者。咁聽日既頭條就變左做示威者捉錯記者，完美咁比人spin左風向。

利申 唔會割蓆 大家共同進退 只係想大家停止捉鬼

推，捉乜鬼，大家有共識係和理非既話就唔駛煩捉鬼

認同 留番網上捉 等等文宣幫忙證明真相

真

係 和理非真係唔會告得入
亦都冇情報收集
搞到咁亂只會比警方武力介入
仲要大部份人覺得岩先慘

推 機場唔好捉鬼

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

推 機場唔好捉鬼
示威前線可以捉

推 機場唔好再捉鬼

唔好捉
佢俾我地知就係想人互相猜忌疑神疑鬼
人多過鬼
到時鬼出手 所有人去即刻阻止

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

係機場唔需要理鬼
示威前線先需要
和理非既極致係唔會有警方介入

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

推 機場唔好再有捉鬼呢個動作

推 機場唔好再有捉鬼呢個動作 日日和理非人海戰術癱瘓機場政府日日蝕緊幾億

推 機場唔好再有捉鬼呢個動作
日日和理非人海戰術癱瘓機場
政府日日蝕緊幾億

屌 大家幫手推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔係要怪勇武
之後再佔機場唔該唔好再捉鬼

明白有啲手足會好氣憤 但係機場捉鬼真係無意思
畀你搵晒所有鬼出嚟又點？打緊機咩？捉到晒當贏咩？
冷靜返 捉鬼係完全無必要

推

戇柒鳩即係你有鳩佢喺裏面就隨便影示威者大頭然後隨便做啲動作去傷害下其他人，比人哋做文宣搞撚番你？見撚到鬼可以一定要捉，捉撚完點處置又係另外一件事，你啲和里飛機就行撚開，俾人做嘢

師兄做緊嘢就唔該你返屋企食屎